Diego_Costa 找數食屎

如題

3個鐘頭內有500個回覆，我Youtube直播食屎！

請找數

有埋時間

你老母咪撚走數

垃圾食屎狗

屌你老母走數撚 死全家喇

推

30分鐘1001

3:42就爆

請食屎加鼻塞滑沙bee

有兩條link

長期追撃

快手到

走撚咗數啦

屌你地推post快撚到我都reply唔切就已經1001左

條友呢

留名睇走數

波台食屎狗

影衰哂車迷

我知你睇緊
以後有垃圾車post
一上水
就會有人比屎你食

車迷們 請自覺
清理門戶